我呢一刻有少少羨慕啲下一代英國鬼仔。

你諗吓，18年打後，一定好多British Hong Kong girl溝。
可惜我唔係鬼仔，又生錯年代。
如果下世投胎，做到英國鬼仔都唔錯。

睇唔上眼

咁啱啦 到時會多咗鬼妹available